[香港開發game] 29 Days

由香港 Play Lazy 開發團隊製作的冒險生存遊戲《29 Days》於本次台北電玩展首次曝光，據了解，遊戲的故事講述了一位面對着高壓社會的上班族，每天都不斷重覆活着，當他陷入自己是在「生活」還是「生存」的迷思的時候，收到一個來自 AVP 公司的邀請，只要成功通過 29 日的挑戰，玩家便能夠得到巨額獎金。

屌你老母, 擺明照抄This war of mine

無人玩